全盛時期既李小龍夠唔夠Conor McGregor打?

李小龍捱吾捱到Conor McGregor兩拳?

吾你老母

屌打Conor McGregor